# sa_tarea3_201318570

Arrancar:  npm run dev

Arrancará con el ESB el cual va a manejar todas las peticiones de los microservicios

El primer servicio que hay que arrancar es ESB:
  :::: npm run dev
  
  El recibirá las peticiónes del cliente y sabra a quien contestarle.
  
  
Arrancamos el restaurante, cliente y repartidor :

  :::: node .\restaurante.js
  
    ::::  node .\Cliente.js
    
      :::: node node .\Repartidor.js
      
      
 y tenemos nuestra pagina donde simulará hacer un pedido un cliente X.
 
 
 Mandará un post al puerto del ESB y este enviará un mensaje al restaurante para saber si puede atenderlo.
 
 
 Luego si el restaurante puede atenderlo enviara una repuestas el ESB para el repartido y un número de pedido al cliente,
 con esto esperamos que el repartidor acepte el envio y luego enviará la respuestas al ESB y concluye con un mensaje al cliente
 que su pedido.



:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::TAREA 4 GULP:::

Nos dirigimos a la carpeta de Gulp. cd Gulp

Luego vamos a correr las siguientes tareas: gulp HacerZip

Con esto ejecutamos la tarea "HacerZip"

Luego ejecutamos nuestra tarea "release" gulp release

Esto nos hará un commit a nuestra rama master.

Luego ejecutamos nuestra tarea "tag": gulp tag

La que hará una nueva versión e insersión del tag en github

Link video: https://youtu.be/ktX4wi2YnCw